[星球大戰最終回] Star Wars IX - The Rise Of Skywalker 官方預告

上一集的確令一眾星戰迷失望 (包括我)
但都希望大家討論下今集
話哂都係最後一集

P.S.感謝窮人含忍巴打提供Star Wars icon

無睇清楚
原來已經有巴打開左post

大家可以去返呢邊討論